共產黨挑起鬥黃 中計就輸了

都中中地架啦

玩分化最叻
唔係點內鬥咁多年

搞到大家唔玩本地線， 去曬國際線仲好玩，睇睇Twitter 就知港共搞到收唔到科。